消息：警方將連登高登admin一網打盡，正搜集連登會員資料

我好驚呀大家快啲走呀！藍屍成功了

好驚驚豬

林早洩幕後大台曝光

你有冇咁多人力物力捉撚晒呀

TELEGRAM會我真係乜撚都得, 人哋成個普京政權都唔撚驚, 仲要同你對著幹, 俄羅斯都唔驚會驚你香港?

藍屍fake news

一查原來係上海幫搞局

某啦 某啦

係人都知高登連登admin係邊個啦 你咪去啦囉

捉我呀 屌佢老母死黑警....望望望 係屌緊你呀狗仔

有account就犯法冇account就唔犯法？

好啊 勁啊 好驚啊

背後大佬龍心

牙祖

得啖笑，用吓個閪腦啦藍屍

我真係好撚驚，返去飲奶啦藍絲

Joe!!

媽咪 我好撚驚呀

人一藍...

我真係好撚驚啊傻閪藍絲

TG admin

好撚驚呀

真係巧驚驚

on9

笑死

紅色圈代表咩?睇唔明

noted

我好撚驚啊

好撚驚，快撚啲拉我，死黑警屌你老母

好撚驚呀!!!!!!我嚇到瀨屎啊!!!!!

我好撚驚呀

驚撚到瀨屎喇 係就快d上黎

嚇鬼咩大笨象 on99

無讀書真係好大獲

字又錯，行文又古怪

各位走先 呢度我頂住

巧驚驚吖屌你老母

快撚d啦

嚇撚死人咩

哎呀大鍋啦

以言入罪咁驚驚豬呀？

這張面具之下不止是血肉之軀。這張面具之下是一種理念，而理念是刀槍不入的。

雖遠必誅

嘩你想嚇死我咩

我真係好撚驚啊

快d 啦

狗狗 原來你們的智慧等同於班支那狗閪
快點來捉尻我啦 上網吹水犯乜撚野法

黎la黎la

telegram admin 係邊個？

屌好撚驚啊

金仔式威脅

不過我就唔撚驚

其實係
咁都放風嚇鬼？

普京都係民選點同呢

腦殘知唔知咩係連登

去拉俄佬

tg被一網打盡

邊個係tg admin

淆了
唔好搞我呀 媽咪

驚條撚

［12/10］［13/10］星期六日行動！兩日感謝祭

點算好
打返個丁先

我當堂嚇一跳 然後就得啖笑

On9到震

咁咪要拉過百萬人

驚到賴屎

ggg

林祖舜又要受

據好可靠既消息，藍絲全部iq20

telegram admin
跨境執法

你咁樣係唔會令我驚架

等睇佢拉撚曬
睇下點撚拉

阿祖

嚇撚死

屌竟然畀你知道咗高登admin 係阿祖

冇可能㗎 度隱藏晒所有資料

世界末日喇

人一藍 腦便殘

好L驚呀

用屁股去思考 用個口去拉屎 就是這些低水平智障藍屍

我好驚呀 嚟拉鳩我囉 屌你老母 仆街林鄭 撚屌鄭弱驊 柒頭黑警

你地用屎忽諗嘢咋 咪撚以為自己係人 你地班仆街黑警 只係一群食屎狗咋

好驚
我愛中國我愛警察

tg admin俾國際刑警拉哂啦 仆街啦仆街啦
大家快d拜閘大大啦

咁點算

可靠消息一手,佢老婆老母同個女都被我中出完

*

吹到tg

好驚添，留名睇俄佬同支那點打

連仔係美國點搞到佢呀

驚閪咩

我真係好驚啊

好撚驚呀屌

有腦就唔係藍屍啦

On9

好心上多幾年網先學吹水玩膠

哇咁咪好大鑊

唔驚你呀
[emeber]好彩仲有babykingdom
巴絲如果傾行動，用住bk先
[/member]

啊祖都就退休
咁都搞

我愛警察

唔好拉我

唉，不如我比埋feverworks地址同負責人全名你，等你地唔使搵得咁辛苦

係就好 係咪真 一直擔心有人會搞佢

100萬新疆集中營住滿人

你話捉唔捉得哂？

據好可靠消息來源

痴撚線架屌

[為雙10感謝祭打開序幕]呢間餐廳大家一定要試下

好呀
快啲起我底

會員好多黑工來喎

[member]佢慢慢查囉
前線手足資料係曬BK同香討[/member］

轉場了 去baby kingdom

ADMIN加油

仲講高登

唔好搞我呀，我驚到要走佬啦

我真係好撚驚呀，快啲上門拉鳩我啦

到底狗仔捉哂我地先定老解出手先

好驚呀....死啦

點算 我唔想坐監呀

哦

禾巧驚驚呀

入黎就係為睇呢張圖

一陣查到連登仔原來大部份係中聯辦啲人我就笑

嚇鬼

on9,五毛做假最叻

畀互聯網一網打盡頭

被捕joe

會員資料要問美帝拎

仲有版主呢

笑撚左

黑警死全家

嚇撚死牙祖咩你班陷家剷

我真係好撚驚呀.jpg

TG都住俄佬都未撚驚過
會驚你班垃圾？

好撚驚啊屌 嚇到瀨尿

媽咪我因為上連登所以比人拉

但我無悔
我為我唔係cd-rom而驕傲

好撚驚呀屌你老母

到底會捉到TG Admin先？
定係流浮山刀手會到元朗先？

你咁勁咁我唯有畀你啦

收埋d殘體架先喇屌

iProA

榮譽會長

葛珮帆博士, JP
立法會議員

好驚呀媽咪

連尼住

唔好呀祖舜

屌你都on99

好驚呀屌

唔畀資料你又點 又冇犯法 係犯法晨早捉咗啦 on9警犬
你咪捉囉 捉畀全世界睇

眾籌今晚團購坐大飛 有無人加入

唔走就mola mola

拉鳩我啊笨柒

因為N 10 年前141 網班柒頭傻到張個server 放係香港，比黑狗砌倚靠妓女為生，後尾搬去外國又係做唔到野!吹下暗網嚇撚死你班卜街

有某嚇親你瀨尿
噏乜鳩 原來而家連字都有鄉音架

好驚

咁我有兩個ac係咪犯兩次法

拉曬啲人囉咁

on9

tg admin

外國撚表示, 你咪黎囉, 埋你係我個garden都仲得啊

屌呀我好驚呀

牙祖又出賣香港人

好撚驚驚

驚？我驚, ok? So fxxk what?
放心，
我啲文字敘述以後比曱甴警審查委員會通過後再發怖，
好唔撚好？
Oh don’t worry, may I fxxking let the HKPF fxxkjing community to check then post? R we cool, pussy?

麥當勞叔叔：我真係好能驚啊，你呢

黑狗唔捉我死全家屌你老母

牙祖又出賣香港人資料

屌

係美國 試下捉 on9仔

咁辛苦打返簡體字啦，學咩講人話

篤灰？

尻up無成本

我真係好撚驚啊屌你老母

有某嚇親你賴尿係咩黎，你賴尿係人名係object?

嚇鬼去墳場啦

嚇撚死我 即刻上黎連登留個言再去各大tg公海定下驚先

連囝,牙祖:....

仆街畀人發現咗係admin

屌你老母多謝提供笑話一則

拉囉

好驚呀點算，駛唔駛賴屎

老人院都攪

驚到瀨緊屎呀屌快啦 拉唔到死全家

我愛國愛黨架

屌你老母好撚驚傻閪 返屋企含撚喇柒頭皮

瀨左屎，救命

唔好督牙祖呀
高登咁大影響力唔死得牙

懷念牙祖

赖

执

哈哈哈哈我好驚驚啊

好撚驚啊 屌你老母

乜撚野有某

想應徵做admin

點解完全唔驚幾個月前出仲有可能恐慌

牙joe
一路好走了

巧京京

我真係好撚驚呀, 你呢.gif

肥佬黎 劉細良 陳雲 誠哥 燈神

幾時捉埋朱克伯格？兩登喺facebook都有page

點算呀

散播恐懼！

留個靚名，睇一個星期之後我會唔會俾警犬拉先

連仔真係喺美國？

我係咪要好撚驚架

好想知佢點捉tg admin

班藍絲on9 架

去babykingdom hkdiscuss 啦

咁呀……限你三日內起我底囉屌你

快啦仆街

嘩 咁多個台好多admin架喎

好驚驚呀

我係咪要驚

腦便殘

我真係好撚驚呀.JPG

某喇某喇今鋪

連登個個fg 50k
拉晒睇邊個出糧俾班狗

好撚驚呀 戇尻藍絲

但你唔好講笑,屌我白色恐怖都係咁話
申請連登用哂ISP
要攪你真心易
當然要搵撚到個admin咩水先知
個Server我就知係美國
國家: United States
經度: -97.822
緯度: 37.751

束手就擒

（笑）

今次仲唔電腦大爆炸

藍屍仲勁過CIA

你咁樣係唔會令我驚架！明唔明啊？

巧驚喎

咁得人驚，唔知告咩罪呢?

好撚驚呀屌你老尾

阿祖又跪

後悔了我唔想坐監呀

Catch me if you can
Come on baby

粉紅乳頭

好撚驚啊
你班藍絲驚下出街俾人搞先啦

咩話嚇死人咩~

巧京京呀

點取消注册連登account

快d放林早洩嘅資料上去捉暴徒網頁, 等大家認識下高登大台的幕後黑手

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

早洩哥咸豐年前供撚曬啲人啦屌 fced

去俄羅斯捉
佢違反基本法 傷害700萬人感情

Hahahah

林早洩抵撚死

巧京 巧京

驚到瀨屎 抹抹地先

牙祖 連囝

弱智有樣睇

條友真係唔識嫁啵

[突發/爆料] 所有支持警察嘅人將會獲得一張藍色嘅身分證 之後全部折返大陸

嚇到我孛力走已

高登

我要殺警，拉我呀笨

我好驚啊 你呢?

藍絲版fc: 好可靠! 真係好可靠!!!!!

笑死me

召喚麥當勞叔叔gif

拉我呀，，黑狗

真係好驚喎

支持捉曬全港

張圖好似冇講連登
姐係淨係拉到牙joe

林鄭係大台

拉我呀 屌你老母死黑警

Oh

個粒紅色圓形係咩意思

愛國嘅紅登

差一句：唔知真假，都係提吓大家小心啲

我都諗咗勁耐 做乜鳩
係咪粒lin 嚟

唔好漏咗baby kindom至得架

考撚驚驚，典線啊～～～～

好驚點算

打好繁體字先啦

據好可靠既消息來源，林奠聽日出賓

其實捉林奠就得架啦！

張圖有高登水印，佢地真心膠？

好驚 點可以del acc

嘩 好撚驚呀 拉我呀on9 網都唔比上呀屌你老母

好驚呀！！！！！！！！！

我好撚驚呀死黑警
千祈唔好mark低我德國穆斯林個名呀你班傻西

支持警方嚴政執法
We good china?

今次真係唔知點應佢好

個email 解密方法係database 入面decode唔到，你睇撚丫？扼外行人就得

你咁樣係唔會令到我驚

黎拉我囉

牙祖快啲走呀

推

拉撚咗牙joe佢啦

真心好驚呀我
所以我震戴口罩出街唔比狗聞到我
去銀行撳晒錢出黎走路

我真係好撚驚呀

有某

藍屍又show智力下限，多謝笑話一則

快撚啲

Come oh

可靠消息指，whatsapp admin已被美國政府收買，以用作中美貿易戰籌碼，所有藍絲資料及對話紀錄將會流出，請盡快delete whatsapp，以保安全！好人一世平安！

拉到老豆搵仔先

叫連仔開個post 串鳩下佢地先啦

傻鳩支那豬

好撚笑，個人一定係香港？

哦 好撚驚牙

返工放工戴口罩 呀喂

好驚呀

樓主，你D料真係好堅，而家好似CIA，KGB，MI6，Interpol聯合行動，仲叫埋牛頭馬面捉埋係下面上梗連登既街坊。有傳SWAT，Delta force，KSK，SAS，SBS黎支援SDU捉鬼，老解直接指揮大台。玉帝都下左旨要維尼親身去押犯。

今次連登仔mola mola

真係好想大大聲指住d無腦藍絲笑

話撚左對家低智商嫁啦 又係時候搬條乜柒指揮官果句野出黎

屌 瀨咗屎添點算好啊

笑撚死 你慢慢一網打盡
我繼續抗爭先

太好用

唔好拉我啊 啊蛇!

有「某」嚇到你瀨屎
大佬呀講野唔正就咪用語音輸入啦
一講就露哂底

大獲
即刻叫連仔del account先

巧驚驚
我支持香港警察架
唔巧拉我呀

又不誠實使用大腦去捉人？

連仔而家會唔會驚到瀬屎

Tg admin姐係乜水？
班狗咁撚勁跨境執法拉埋tg個話事人呀？

「連」字都唔識打

連仔有冇賣資料比人

原來講野犯法

無言論自由你早講啊

禾巧驚驚牙

普京無錯係民選
但佢地既舞弊係嚴重到
種票洗撚到你俄羅斯超過100%投票率
加上統一俄羅斯黨掌管全國資源 反對黨被壓制
咁你話普京仲係唔係民選？

班撚樣裝隻Candy Crush都要靠仔女

笑

屌你老母我隔離屋隻狗都嚇撚死埋

某

好撚驚

聽朋友個朋友講？ 番去訓覺啦

同意 同意 同意 通過！

屌我真係好驚
點算

一定係大陸人用語音輸入啦 有某

字刀五式多只就五好出尼獻醜啦

有聲

驚撚到我瀨屎

嘩屌好撚驚呀

屌你跟住左黎讀

打字都有鄉音

嚇鬼啊大笨象

Holy shit
咁撚勁
索性拉埋出過黎遊行嗰2百萬人啦

可靠消息
可你老母
好撚驚啊

好撚驚喎我。TG班俄佬，連普京都做佢地唔底。你1件蕃薯幾件蛋散同我講你搞掂左佢地？

世三connected

李蛇加多句:Yo,駛吔驚呀!

我好驚呀 點算

好撚驚呀，屌你老母

可靠消息來源
佢老母個閪？

快D拉林早洩

好L驚添！點算呀！你嚇狗就得

藍絲話呢度係紅登
黑人問號

嘩 好驚喎

保護牙joe義士呀

哇好撚驚呀

唔知阿叔邊鼠鄉下呢

傻9

牙joe 又奶野

正垃九圾

我驚監獄唔夠裝咋

此地無銀

好可靠好可靠

ON9
呢度不嬲愛國愛港

笑到仆街

好驚啊
佢會唔會黎美國捉我架

好彩大本營babykingdom同香討無事咋

呀joe一路好走

好多明星都有連登acc喎

林早信咪好危險

我就係度！Come on!

要一網打盡fb, ig, tg 先得。

快撚啲捉鳩我呀

有某
打字都有鄉音

等緊你黎拉我呀，mon po夠

嚇到我賴屎

...咪撚戇鳩啦

好撚驚！唔想坐監啊！

下話
我而家驚到就瀨屎啦

高登難講

連登都應該仲頂得吓

tg admin好似係德國
俄羅斯想拉好耐

P仔問 需要驚嗎

Admin??

俄羅斯呀 條友數學電腦都勁
仲好撚寸 蝕住搞tg 歡迎挑機咁

佢大把錢 搞tg係興趣

麥當勞叔叔.gif

金鐘M記圖咪得囉

Catch me if you can

仆街 我驚到瀨屎

天安門等你

又打飛機

noted with thanks

黑警藍屍死全家啊

膠登仔：

喔

呢張gif好恐佈,想起李小龍腳下斷頸亡魂

好驚驚呀連仔有無不自殺聲明好擔心

驚驚

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

TG ADMIN

人地走左佬好耐啦

我好驚啊

其實全部acct都係同一個人開

捉埋俄佬?

連狗出黎報下平安先啦

上嚟拍我門未呀？

快d report 啦 terrorism 同fake news

我好驚點算

塞撚爆18區警署都似

你咁樣我係唔會驚架

黑警，我屌你老母

牙祖

<火箭>大家睇咗未，用幾分鐘理解吓

俄式民選

有某嚇親你賴尿？咩中文，求解答

要去俄羅斯捉人

共產黨打到黎

吹到吹得真啲啊tg admin on9

人哋大撚把錢
27億USD

連仔都叫你快手整個自爆制
今次molamola

1999

多多膠都唔夠派

屎都瀨撚埋啦我屌你老母

走呀～～～好驚呀

我真係好撚驚

牙祖終於等到

藍絲水準

知啦知啦

Joe: Wasted (gta5 sound)

未立網絡23條⋯ 藍絲做乜當依到澳門

He is living in Finland

好可靠...
加個好字說服力會大啲?

tg admin

大台腳震
媽咪呀

fuck the popo 我屌你老母 拉我丫 笨柒

想嚇撚死人咩...

快撚d飛去拉佢同佢細佬啦

驚撚到仆街

見唔見到我呀popo 📣📣📣

我屌撚哂你哋老母呀!!!

據好可靠消息

唔係俄仔？？？

笑死我
人一藍...

屎都瀨埋

包兩間5星洒店都唔夠用喎！借問聲要幾多㗎呢？事先聲明，非5星級以上唔去！

嚇到瀨左屎添

媽咪我好驚呀

佢留喺俄羅斯就真係命都冇呀

我覺得唔好得把口
即刻做

係咪覺得連登吹風唔成
所以諗埋呢d on9招呀

電腦大_ _啊！拾頭皮

黑警真係以為大哂

真？

嚇到我標屎

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

巧牙

快小小 唔好等 都通哂天

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，現在所有敏感貨品只可以經香港，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 ，歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
中國的戰略物資管制， 貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 中國的商業間諜罪行無處不在， 絕對可以要求大陸停止干預香港，否則即時制裁。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

媽，我好撚警啊

屌你跟住嚟讀仲用埋中坑阿叔腔

巧京牙, 快d拉我牙

擔心連仔
快啲出嚟講句說話

哦，巧驚驚呀

好驚呀屌你老味

屌，打錯字，係驚

係呀係呀
好撚驚呀戇鳩

好撚驚啊屌你老母

呀祖。。。。香港人唔會忘記你

你地死喇ip都唔洗下check我已經知你住邊

阿叔我某鏈京過

拉左高登admin係咪要慶祝

啊joe真係ip都唔使check

嘩，好撚驚呀點算好

Joe 哥rip

do it do it

係我既話就會將計就計
認左佢

支持警察

屌你地啦 我好撚驚

諗起bob叔琴晚live打俾老母問佢有無燒親

世界之最

心脆

碌ed with tanks

可靠消息

I m here 我地外國勢力
當然同謝sir 一樣，住美國啦

死喇，好鬼驚添

咁勁就早啲過帝吧幫拖啦

果粒紅色乜黎
紅登？

就當每邊十萬會員
廿萬幾時拉得晒？

雖然我係新丁加入冇耐, 唔知呢個討論區有幾多萬會員, 但我真係唔信佢拉得曬咁多人囉。同埋要拉都要有個罪名吖！唔係又係阻差辦公、非法集結吖嘛？

政府要一個網站收皮有大量嘅方法，但話拉曬所有會員呢個咁 on9 嘅方式真係不切實際，嚇鬼咩！

屌，睇撚到我啊

仲連登？真係當bk無到咩

阿joe快d尋求庇護啦
港九新界冇得避啊

笑撚柒左

連尼住正話問我食唔食腸仔蛋

好驚呀快啲嚟啦

Noted

1個星期後咪又係無事發生

不過我想開罐頭鮑

執定嘢入去坐

未驚過
咩叫TG admin? 俄佬?

高登我信
TG？

消息指：林奠本人同佢老母好多人屌緊
隊尾已經圍繞地球一圈

利申：已 fc

嘩，我好驚驚🐷呀

好撚驚啊點算好

記得拉埋我
我同巴絲打共存亡

有興趣知佢用咩effective 同efficient way去check 晒d 資料同拘捕
然後d paper work 排到2021 都未做完

無聊

駛乜咁大費週章呀，牙祖都唔係第一次洩露user資料啦

有某 执法
講幾句野都不忘帶點鄉音
散發低學歷既氣質

好驚呀點算呀

屌，中伏入左黎仲留言添

佢老母死咗未呀？

藍屍狗真係無腦

真係on9 架喎，唔撚係扮

屌無啦無啦

好驚呀
典扇牙

你知唔知支那用左幾多維穩費

仆街，好撚驚

好撚驚呀喂

勿篤灰拆咗我哋大台點算

可以同巴絲一齊 死又何憾
唔知有無自作多情

你大我呀.jpg

連仔驚閪你咩

屌打字都有鄉音究竟係咩玩法

哈哈哈

牙joe

其實佢捉晒我地之後告咩？告暴動？
到時全香港人人都有案底 真香港人嘅標誌

鬼知咩，可能屌骨灰

高登仔:又關我事？

上黎未呀 等左好撚耐

對家玩呢一波 fake news 越黎越低質 ....

唔知P牌有冇得判輕D

禾巧京京

引用緊急法將連登定性為恐怖組織

仆街 呢鋪玩完！

好驚呀
我要篤灰
轉做證人

唔識郁既！

起哂啲mon po狗一網打盡

但我聽到聲

一齊黎一齊走！

係咪要驚

根據極可靠消息，藍絲將會死全家，人人有份。

嘩好驚啊點算啊

驚閪 Baby condom都未驚

用下你既專業智識

香討都未驚

咁樣打飛機會唔會過份左少少

其實我真係好驚………

好驚你捉我唔到吖

gG 巧驚驚

拉咩？

黎捉我啦！比AC理資料你喇
我叫

on9警犬,你連tg個server係邊都未知呀

跪你老母

Come on

我係笑都賴尿呀on9

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

最好就人權法將黑警一網打盡

真香港人聖誕普天同慶

繼續發夢

babykingdom 呢？

頌豪留言 唔好拉我

又屈

拉鳩埋tg founder囉

好撚嘈呀

捉
我
丫
MON
PO
狗

我係食屎喇林祖舜 會員編號 12182

拉鳩我阿屌你老母

外國JJ 表示好撚驚

牙連密切關注事件

我喺度呀

牙祖係咪要開始做被捕師

廢老成日同一句打兩次做乜撚野
打字都撞聾要講兩次?

例如？

根據可靠消息：人一藍便腦殘

夠疆咪上黎啦我囉，屌你老母

好撚驚呀點算好

牙連危險啲，一早連身份證都畀高登嗰邊起哂出嚟...

好驚呀 我係加拿大 你黎捉我囉

就算轉返個冇字，都係覺得好唔順口

死啦，好驚Tim,可以點做呀而家，我諗到啦，就係放心等佢來拉我吧

巧驚 求藍屍教我要點做

係咪唔記得咗高登當年個連尼住起底查冊 POST
真係要死嘅話牙連牙祖都無得避

點算

以為加個『好』字就真係好L可靠既消息咩

check到我未，可唔可以快手d

大鑊
Mon po狗會變condom祭旗

個page勁撚多蝗

好驚呀

又犯左咩法呀

以言入罪呀

好驚啊

曲？

驚到屎都懶埋啦

好驚呀。 一早就係香討同 babykingdom 啦

哇 我好驚驚啊

有四個要唔要坐四年？

嚇死人咩

連囝都好似無正式表過態講
同達囝一樣

笑到噴口水

好撚驚啊

可靠消息？笑死
你地有可靠過咩

拉隻草泥馬好啦
其他人無辜

仲有人上高登咩

點算 好驚

有，上緊

你咁樣係唔會令我驚咖. jpg

你咁樣係唔會令我驚架.jpg

拉登？

點止恐懼本身,係好實在
陶生好離地,感受唔到普通人感受到既威脅

嚇死我咩

嚇親了

呢條友堅屈機 後生 靚仔 有錢 正義 才智

有種你就拉我

加油啊。

講笑咋dllm死黑警

共產黨打到黎
九龍新界無得避

呢次反送中無講過野
系米同牙達一樣 背棄左初衷

假既就咪推啦

我好驚啊，你呢？

好驚喎，仆街啦藍絲拉我丫笨7

媽咪

驚hi啊

我真係好撚驚呀屌你老母

我叫盧偉聰

呀joe
一個人頂哂

驚到瀨屎

嘩 好驚呀

點算好呀我好驚呀

驚撚到我笑出聲

各位有冇嚇到嚇尿

班藍屍係入面坐左幾耐
早洩都唔識

有料都唔會比你班基層藍絲知道先

一個ac四碌

早泄一定奶共
連仔頂住呀

打字都有鄉音死支那賤畜
有某嚇親你賴尿呀
你班死藍屍廢老賤畜就日日賴屎賴尿

屌你老母好撚驚

早洩保唔住你喇
入到去生生性性喇

mon po狗
我真係好撚驚呀

好驚呀
開返個護旗手post 保平安

#我是護旗手🇺🇸🇼🇸

班弱撚智airdrop 都未識用，同我講連仔出事？
我驚到想自盡添丫

屌, 今次仆得街

嗯

Cd-Rom都要死

驚到

千祈唔好呀
我好驚呀
點算呀呀呀呀呀呀呀呀

夾埋4，50萬人
咪俾你慢慢拉囉

依個就夠鐘，未夠人🙇

你咁樣係唔會令我驚㗎

驚到賴屎添
請問有冇厠紙

高登admin
笑到仆街

我屌盧偉聰全家屎眼

Tg admin

On9 真係好撚驚

俄佬大部份都崇尚強人政治，二來我地唔係俄羅斯住唔清楚俄羅斯福利係點，但部分蘇聯時代的福利政策係無變到，如窮人包兩餐一宿，仲有你鐘意可以去西伯利亞拎塊田種菜都得。

巧驚驚

我無罪架

我好驚呀
你有我電話的話，幫手叫個麥麥送呀

打翻繁體中文先再扮香港人啦 屌你老母
睇撚到眼花

若要人不知，唔好太低b

咁遠坂凜咪仆街

TG 都拉埋咁撚堅

拉我丫笨

哈哈，死黑警我等你地嚟拉我呀，真係好𨶙驚要𨳒你老母呀！

聽講好多mon po狗 咁佢地都

好撚驚呀屌你老母臭西

拉撚柒我囉 死黑警， 警犬， 支那警， 明辱鳩你， 爆我門 爆我頭囉， mon post 狗死全家

嚇到人哋心都離一離
瀨你老母

要check連仔係邊個有幾難搵

屌 真係嚇到瀨屎呀 真心的

係就快啲拉我啦唔好等

點算呀好驚呀

見到係撐匪大聯盟即刻安心哂

有某即係邊個？
撐警咩法？
日文字？

唔好話尿 而家我嚇到賴屎

babykingdom admin 都未捉就想贏我地?

我好撚驚

好淆底呀

TG 係 telegram， tear gas ，town gas？

連仔快d報平安啦

退一萬步嚟講 捉晒啲人 依然唔會平息到呢件事

好撚淆

Sor 嚇到瀨左屎㖭！

telegram admin
出post條友知唔知乜撚嘢係tg

巧驚

哎呀，我好驚驚啊

TG

Mola Mola

【交佢老母】合法簡易交差餉/水費/公屋租金/稅方法 PPS懶人包

自動化PPS教學出左喇
有online有打電話，方便全民參與

方丈

我驚撚到瀨屎

大把市民 捉哂佢等香港變死城

估唔到一條底褲一張廁紙都有用，
高登做黃之鋒嘅角色，
做替死鬼俾人拉俾人查
終於We Connect 返

拉晒我呢啲冷氣軍師有咩用

我巧京京牙

連登帶風向個d唔係黑警a/c就係5毛
係就快d拉撚晒佢地

牙袓
連仔

屌你四十歲阿叔？

黑警死全家

屌你老母拉9我呀

屌連登仔連admin 首歌都識唱啦

巧京京呀

嚇到瀨咗屎

根據可靠消息
藍屍老母將會好唔得閒

黎捉我啦 傻西

佢打出黎有冇笑？

睇得好辛苦又殘體又錯字

乜野tg admin 咁把炮呀

执法喎

牙Joe 要坐花廳了

P牌可唔可以減刑呀!
好L驚呀我

屌你老母嚇一嚇

我baby condom ga屌你

捉唔到死全家

個粒簡體字簡直係神髓黎
藍絲無誤

見到簡體字就report啦屌 發放假消息

高登啲人咪嚇死 牙joe咁鍾意出賣

係咪要補張票先

I love Chi na , stand with money 💴

拉我丫笨柒

好撚驚

比埋email pw同堆銀行戶口仲有Netflix acc你好唔撚好啊？

我好撚驚啊 所以班藍廢物縮翻入老母個閪未？

好撚驚呀大佬 點算好呀

認住我，我係IK 職員

我係咪要驚啊屌你老母

我好撚驚啊.jpg

好驚
驚到瀨屎

Noted with thanks

唉唷 比你發現到tim

我真係好驚呀

禾巧驚牙

港父sir自己拉自己

繼續搵大台啦

剩係連登都廿幾萬會員，你係咪拉哂先

解放軍十分鐘就出，會唔會快過佢

被捕師

Sorry, 圍爐post唔想上熱門
拉

明明babykindom先係真大台

等緊

香港警察死全家冚家產全家跳樓自殺， 黑警唔係嚟咗㗎咩？快撚啲拉我啦

唔駛搵喇，我就係拉燈admin

係佢，我認得佢

人一藍⋯⋯

連仔快啲上黎報平安

哈 哈 哈
好驚啊 夠唔夠位啊
我驚多人到裝唔落啊

CLS 打字都有鄉音

Come and get me fuckers

嚇𨶙到失禁

好驚呀，嚇撚死我la

乜又係你呀林生

Baby Kingdom呢？香討呢？

你當我地藍絲廢老電話都唔識鎖
執到就幾個行動組比人起晒出黎咩?
又要麻煩黃絲仔囡幫手攪開新SIM卡

死喇，嚇到我賴左尿添

你弱智？

黑警死全家 老母賣去做雞

已找到TELEGRAM ADMIN!!!!

巧驚哦, 典算巧啊

支持香港警察！！！

講笑咋

，

我聽日會係灣仔警署門外放炸彈人figure

仆街 有聲

記得唔好係電訊台度搵plan 果度好似好多鬼

唔准你咁講台主
佢掉雞尾酒果陣我哋仲瞓緊覺

喂喂喂 試下搵我出黎

吞槍自殺

屌你老母死黑警，拉我啊

巧驚驚呀

Push

嚇撚到我J都縮呀屌你老母

高登老人院都唔放過

五毛既我一d都唔驚

我她撚驚呀
🎃🇭🇰🇺🇸

有某有某 驚你老鼠呀 真係咁撚可靠就唔會流出黎啦
有時真係忍唔撚住屌下啲弱智，咁可靠就靜靜雞低調捉啦屌 衝出黎柒

我都係驚流浮山嗰200個刀手多d

No doubt the Blue Ribbons are gonna believe it and celebrate

笑而不語

好啊好啊，我好撚驚

有口音嘅

Youtuber Philip DeFranco 講咗咁多次香港無人講多謝

根據可靠消息藍屍唔意外

笑到眼淚都流埋

即刻諗起呢幕

藍屍真係好撚on9

大台係babykingdom同hk discuss
傻仔

牙祖：關我撚事咩，我個壇都冇人上

有種咪試下拉曬200萬人

有某...

打字都有鄉音

驚到震曬

admin咁易打盡就唔使等到而家啦，傻閪藍狗

支持連仔

林祖舜(舜舜)坐監

tg admin.. 點解可以咁低智商

收皮啦你 推埋啲on9野

我地大台呀祖表示，我真係好撚驚呀。

block柒樓主呢啲傻閪

又打飛機

成個連登咁多人

哇

阿媽我好驚呀

佢做到我乜都得，咁想拉撚曬就不如咁，將啲85至03年出世既拉撚曬會唔會簡單啲

下一站：香土同bb condom大台

督咩撚野灰好多mon po狗

係有料 就直接捉啦 係Fb 出 post

好撚驚呀 幾時上門呀？

呢隻object 死左去邊？

連登大大話話30萬會員，你捉俾我睇，我等你

仆街 大台冇左點算

200個刀手準備好未到未？

有某嚇親有啊有啊

冷氣軍師表示驚到瀨尿

早泄都搞，即係同全香港既弱智人士過唔去姐

真係好驚

好驚添

問下佢有無fc先

比民陣搞次遊行咪一次過拉哂囉
洗撚搞咁多嘢咩
On9

功驚驚

我係咪要好撚驚

林祖舜終於可以做一次大台

你好衰啊

賴屎添
捉我啦

捉埋iproa班人

我係咪死梗啦？

TG Admin 都捉到, 果然係雖遠必G

幾時先學識全部字用繁體字出 post

要拉人首先要連登爆個c隱
之後要電郵果邊既公司或機構,學校供出私隱
再來要isp供出客戶私隱同ip位置作搜証
咁大動作,點靜雞雞做?

痴線嚇到狗衝返入連登避風頭

老人院都有反攻

好撚驚啊 server都唔係香港

我真係好撚驚叨.gif

九龍新界無得避
連俄羅斯都奶野

終於由可靠消息變成好可靠消息

嘩
我好驚

有某驚呀XD

晨早一笑 世界更美妙

拉哂影視台班垃圾

係咁易瀨野
上面品蔥班癲佬一早俾人拉鳩晒滅晒聲啦

驚到柯青屎

三十幾萬個 你一隻狗要拉十幾個點拉呀 仲要有好多拉返自己人同埋班三毛打手

首先佢要接觸到連登server

你大我呀，藍絲?
我唔驚攞 ,笑撚死

連登 我認為

有咁多監倉裝曬30萬會員先la柒頭

連登server好似係美國🇺🇸
夠薑去美國🇺🇸出搜查令呀

呢個真係無付

美國：根據美國私穩，人權法，我地唔會接受此搜查令

應該會唔回覆香港....

第二日啦巧驚牙

警渣會唔會溫口交部幫佢

都唔會理佢
呢樣都算係核心價值野黎

可能美國會加辣制裁中國。

可靠人士係唔係朋友個朋友個朋友?

好在真正的大台baby kingdom 仲撐得住

我真係驚到賴屎

嚇到我賴哂尿 原來藍絲弱智過豬